好想知d賣料狗係咪真係會捐錢？

見到kc哥個d拍哂片話自己去捐錢
係咪真係咁on9

都唔知有幾多人中過伏

20蚊唱k

做乜9

啱 有機會派錢添

當宣傳

我日日都做

捐比我